之前吹到一定會玩完嘅三峽大壩而家咩情況？

成日製造假希望

有排都未啦

連登仔其實係中國守護者
愈多恥笑聲，就好似元氣彈咁，為中國儲氣祝福

你撩cctoy D 7野出來咩居心？
拉！

連登不知幾愛中國
有事燈到無事 無事燈到千秋萬世

大把呢D事...韭菜有排割啫

呢d事你唔講都冇人記得
哂氣

壩係唔會爆
有事咪排洪
你打開左個霸 啲水照沖落去 其實都係浸晒

你呢個講法同之前講法有好大出入